今次打風吹冧咗好多樹 想幫手種返啲

有無巴打之前參加過植樹？ 我無植樹經驗，想知道有咩要注意

樓主姓江

你識人都想幫手種?

其實我都有諗過
想知可以點join

樓上呢位巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

冚家鏟泥齊種樹

芒果樹

仲可能有兩部琴

雙（湘）琴

如果有人搞可以share下

唔識但想種

十年樹木 百年樹人

你唔識咪亂種
到時冧咗多得你唔少

所以要了解左先